大黃埔好多餐廳提供飯卷，希望各區都有，手足好難坐車去大埔食飯

而家鼎天茶室 BullDog HotDog 和拉麵 暢和麵家 - 大埔 八鯨料理 共度一燒 滑嘟嘟 Sweet Bon Bon
多多 牛一 HERE
已經有飯卷賣啦
大黃埔人快啲去懲罰佢地啦
以下訊息係平台班義工想同大家講:
我相信每位有💛良心既香港人都願意每日幫襯黃店。但當我地買既飯券俾小朋友卻係大財團既飯券，都係藍店！

依家黃到金既大埔人機會黎喇☁️大埔係全港第一區推黃色經濟圈飯券🎫全大埔有十間黃店參與「黃圈」平台，陸續都有幾間黃店加入💪🏻甘呢個平台係無任何收費純義務形式同黃店合作🙏🏻

🤝平台主要係想讓黃店融入生活，以及推廣黃店飯券銷售點以及支持買黃店既飯券送俾有需要人士💕

⭕️有關黃店飯券詳情可以睇下yelloohk專頁，記住快啲去買黃券送俾小朋友喇🙏🏻記得like & share 專頁以示大家對黃色經濟圈既支持啊！！

— at 鼎天茶室

推

其實大黃埔好多餐廳 都有卷